[中學生集會] 天水圍銀座開始多人

黎啦，有不反

元朗區中學生集會- 延續革命 毋忘初心
(聯署721 滅不了的連儂牆聲音 學生抗爭心聲)
日期 : 12月28日 (六)
時間：19:30-21:30
地點：天水圍 銀座
自備：memo紙
✅已獲發不反對通知書

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

要人，現場得幾百人

人呢？

1

2

3

推

人呀

好多人

成日話運動冷卻 1224 有冇出街？

中共意識形態統戰就是半年啦好赲, 休息下是人之常情, 但實質是你唔撚出

行去另外一期就一定會見到

有無經過burger king/美心/大快活

我係對住輕鐵站既門口入左銀座 隔離應該係酒店黎

咁你出返去輕鐵站方向, 轉左盲係酒店個門口

跟住圍住酒店外邊咁行 會見到7仔, 再行前就會見到

到左啦唔該手足